林鄭真係大巴大巴車落歐洲政府到

以家見疫情有回勇 當機立斷隔離 仲即封所有康文活動 dse都推遲 d反應快到爆 我地黃絲都服左林鄭

封大陸關呀屌

唔講黃藍
封康文設施同推遲DSE 係正確決定

但係恢復公務員正常返工時間
又變相叫私企繼續唔理打工仔安危

大陸無事啦 係外國狗呀

我深黃都不得不佩服佢係有d料到

係 我同六日子都服曬

樓主係出名五毛狗
拉
唔好回

啲反應快撚到就好似炒撚左車先走番出黎戴番條安全帶一樣

香港政府屌打歐美各國

你駁到？

寧願無民主 但有林鄭媽媽

佢損失

佢唔珍惜 林鄭係佢損失

睇確診人數就知今次政府防疫措施屌打歐美

六日哥傷過你 佢要揸拐杖

嘩屌真係多撚謝哂佢喎 多撚謝哂你咁撚有腦Tim

正常 我99kg 坦黎

林鄭都係聽中央order
最重要都係我地中國政府做得好姐

樓主你721個post笑到我死

Why

收皮啦林鄭
關唔撚封 封康文有撚用？
嗰啲隔離手環又係得啖笑 有用咩？又係港共嗰種表面好似做左嘢但實質無用既風格
考評局派假口罩俾DSE監考老師 本來想推班老師考生去死 咁又叫做到野？
樓主睇嘢都好表面下

幾時過百kg

佢之前係 自從721俾人打頭豬頭咁之後變咗黃絲

川普仲未戴